錯過了，遺憾了

中長文，求細閲

事情發生在上年暑假前，我同自己女朋友分左手，之後約左個細自己兩年既女仔出黎睇戲，我唔知點解叫佢，但睇睇下戲我地互相搞下對方（手指mik下面），之後我地kiss ，完左之後佢問我點解kiss , 我只知我並非當佢替代品，之後我送佢返屋企，佢住天水圍，我住金鐘，送佢返去既路上边，我地由MK去天水圍，我好似對佢心動，我地連續兩日都見面，真係好開心好似情侶，但我當時冇辦法放低自己既女朋友，係最後我都應承咗當有日我死心既時候會同佢一齊，可惜今時今日佢已經有佢既幸福，我半年前同佢講我真係分咗手嘅時候，我真係後悔了，「你將你應承咗我嘅野忘記佢啦」，我記得呢句說話好似係SnapChat 講既；佢係一個好鍾意跳舞嘅女仔，佢俾人傷害過，我都真係好內疚，明知道自己有感點解唔當初直接追佢，每次見到佢跳舞嗰啲相都覺得佢真係好靚，但人生總是出現無數次對的人錯的時間，冇記錯嘅話你應該今年仲要考DSE，希望你可以入到大學，希望你唔好錯過更多既青春，好開心果兩日比我見到你，或者放唔低既只有我，你有問題嘅時候我一定會幫，只可惜沒有跟你修成正果。

边
大陸仔